跪求收周國賢20/1 演唱會飛 2連

搵左好耐都冇
好想睇腎仔呀
有冇人放飛？

有意

兩張企位

tg左你